【六合彩分析】Fullerene (C-60) 圖形分析

大家有冇留意到，
六合彩個走勢，
係咪類似 C-60 網狀結構咁 ？

岩岩度左好耐，
希望今晚贏錢

lm

真

Lm

Yes

real

我彪六合彩分析重現人間

彪析

本來我都收左山，
但見到頭獎獎金高達1億，
就花少少時間認真分析

On9邊可能x 1x 2x 3x 4c咁買

上次佢分析完嗰條飛冇中過
電腦飛反而有中
基本上大佬bill幫我們篩走咗6個字

留名今晚睇過百注中

有料樓主中咗頭獎啲錢諗住點用

分析我只信彪sick

Bill gor

跟咗樓主 有錢齊齊分

㩒咗一萬蚊跟你一千注

一定大把人跟

A) 重心：
1: 以往一直好有成續，早排失落八期冇影，於143期突然復甦，有勢要追
5: 近十七期中，亮相七期，近態活躍，蠢蠢欲動，不能忽視
17: 走勢古惑，有多次連贏兩場的往績，上期中特別號碼，狀態已起，須重視
18: 於上期彈起，狀態復甦，數字意頭甚好，好大機會再次亮相
20: 近期頻密食糊，狀態大好，必買之選
22: 近五仗獲得三勝，令人眼前一亮，有機會成為明日之星
23: 實力「球」之一，往續硬淨，贏波常客
24: 神經刀之一，但有力隨時突擊，必買之選
28: 自從163期舊態復萌後，連番食糊，驍勇善戰，係「球」界中既戰士
30: 一直有穩定演出，實力「球」之一，值得信賴
31: 自134期起，漸見進步，有力再次取勝
35: 自128期起，能力大為改善，近態十足
47: 出現頻率呈現「跳躍式」走勢，今場需要留意
49: 出現頻率約隔五期亮相一次，相信今期又可以再次見面

B) 棄子：全部冇態
7,9,10,13,14,19,32,33,34,37,38,40,43,44,45,46,48 （呢堆全部唔洗買）

C) 其他波可以試下拖腳:
2,3,4,6,8,11,12,15,16,21,25,26,29,39,41,36,42 (可考慮拖腳)

e.g. 以39號波為例
雖然佢有退化跡象，但間中仍能見到蹤影，可拖腳

我自己鍾意刀仔鋸大樹
D) $10 注買：
1、17、18、23、35、47

跟！